d港女依家好喜歡戴黑色口罩

又跟埋d韓星一樣

弱撚智

同白框眼鏡一樣咁on9

好撚以前就興啦
仲有個交叉呀 骷髏頭之類
咪乜都韓國啦

唔係gd帶起既咩

屌 咁都要屌

日本興先，仲有圖案公仔既款

樣衰咪要帶黎遮下醜囉
不過係日本興起先

藍色口罩先係最靚

平巴好mk

藍色都mk

係你個人mk

係鬼

乜鳩都屈韓國

橙色口罩先係皇道

利申靈感來自橙巴

知道自己樣衰戴個口罩遮住廢事影響市容又要比你鬧

d港女依家好喜歡戴黑色奶罩

原來日本興先，唔怪得之我會覺得型

好凍，攬住我

其實最初係歌手帶得
因為好多時唱到傷聲帶
驚感染到發炎就煩

之後阿豬阿狗都帶
多數因爲易容樣衰既

靚就唔洗戴啦

好污糟用之前要洗 用完又要洗

偽泡

帶得呢種口罩既通常下半臉柒
眼都仲有得靠化妝